突發 有圖 救命 應該要點做？

我好驚啊

幫佢熄左個電先

死左？

熄電， 用膠得佢出嚟

明顯啦， 個制都溶左

厲害

Wrong Hole !

小心夜晚

水線冇插點解入到

WOW

會唔會比人告？ 但佢係自己爬入去嫁

放心，佢唔係貓狗，唔算係生命黎

你坐時光機返黎？
整張高清圖ok?

多麼諷刺

張圖有冇廿年

錯誤既事實

一語中的

挑機 我屋企都有隻想走入風扇

屌你咁都要挑機 生命啊

Sorry 我真係睇唔到隻嘢喺邊

睇唔到係正常

個頭已經入左去 淨返個後半段

打少d j la

死得好慘 我屋企有齊一家大細 四腳爬爬
希望佢地長命百歲

我都試過，佢爬左入電視之後拍一聲有d味仲以為跳電，點知死左係入面

幅圖幾多年前

仲以為樓主做緊乜野實驗添 冇插野又開住電制 咁岩有條野沖左入去電撚死左

咁都冇燒窿

靚抽

垃圾樓主
連登仔又炒車

考古圖

係囉,唔係水線位禁低先掂到條火咩
定係人為

上面果條叫地線
有啲拖版慳皮會冇安全掣
呢隻我唔知

人地電緊負離子就咪搞人啦

最重要係開心 上連登都係為輕鬆
無話考唔考古既
會員一定有新有舊
我同各位都新過 一定有好多舊野唔知
咪當溫故知新囉

做乜撚野

玩xgame姐

水線咪地線

封住隻耳仔先好訓

咁就唔好扮係自己啦

唔係唔成circuit？

Rip
我屋企前排都死咗一條

張圖好似好撚耐

rio

又係見證新會然嘅時候

其實地線點解叫水線

地平線，水平線

好多新會然

屌你，慎入都唔加句

因為火同水係天生一對
地線得個睇字

屋企啲四腳爬爬幾代同堂

Rip

唔係叫青線咩

同你情況類似 佢而家係我燈制附近
我唔撚敢開燈去廁所 急咗半個鐘

負線/藍色我叫開水線
正線/褐色我叫開火線
黃綠色我叫開地線
黃綠又叫E線，應該係earth咁解

btw舊圖可唔可以加慎入 入到黎嚇親

提提住村屋嘅巴絲打，你地屋企啲socket入面會發現大量神獸蛋，仲有啲會係孵化失敗，死於蛋入面(啲B好Pink

加慎入啦屌你老母

咁多人冇料扮四條
水零都未識分

屌你搵你整電制就仆街，你有無牌架你！

睇完個回覆 唔知點解諗起 即刻駁嘴

幽默

聽講以前直流電姐係電池個啲叫乾電 屋企發電廠比出黎個啲交流電叫濕電 因為多數濕電先有條地線所以又叫做水線 唔知係咪咁 不過我都係咁記

死得好

勁！ 資歷好高好威！單野2015年發生！巴打 你肯家上左好耐

幾時搞頒獎儀式 你咁叻仔 巴打 介唔介意我叫你花打

原來花打今年DSE 00後

自己無知仲大大聲

哇你見過張圖好博學啊

屋企無野食，隻野睇唔開自殺啫

個post好撚多笑點

水好似等於地

藍色果條應該叫中線?

原來未見過張圖睇少幾個post就叫無知
我要為嗰啲日日捕住高/連登，所有post都睇哂嘅資深會員鼓掌

地線中線係教科書叫法
而家啲後生已經唔識咩叫火線水線

做野既話L叫氣線
N叫Neutral
地就叫水 好似係
垃圾電工一名

佢吊頸死咗

似假圖，制都溶埋隻野仲咁完整

DSE 00後最博學多才

你都真係幾垃圾，地盤佬邊有咁好文彩同你n叫neutral
L叫火，n叫青，earth叫地or水線呀柒頭皮

n 叫青線
所以d 刀掣開關叫cut 青

終於有個有常識既人

屌你老母,樓主一定係虐蓄
正常電制有個活門,要插左地線個門先開
一撚定係佢自己開完放隻野入去

Last night ~ woo~~~~

邊到咁多孖pole掣連青都cut埋？

咩呀
就算你用SPN TPN switch 咪都要cut neutral
只不過獨立cut neutral 姐
你用DP 掣,曲架掣咪姐係一cut all pole disconnected, 不過地盤都唔常用